香港幾時變左一個要人走佬嘅地方？

呢幾年香港即使樓價再高，生活壓力再大，政治前途幾絕望都好，香港起碼有一片瓦遮頭，有小小容身之地。但係依加已經淪落為一個，大難臨頭要各自飛嘅地獄。睇住林榮基因為驚引渡條例比人帶返去大陸受審而走佬台灣，好多人都屌佢之前講一套做一套。不過問心嗰句，如果你係佢，你其實冇得揀，命仔緊要過一切。我地要問嘅係：當香港法制唔能夠再比到香港人信心，當條法例會令到香港人擔心自己成為中共嘅眼中釘，比大陸以莫須有罪名名正言順拉你返去，香港係咪連最後嘅人生自由都無？

今次引渡條約係可怕過23條，威脅緊你同我嘅人身安全，所以如果未跟進過相關爭議嘅你哋，麻煩睇吓而家香港發生咩事。唔該你地。

自1997年7月1日起

係鐵娘子係鄰近地區仆親個時

唔驚支那你試下搬去北京住一年

Ching, 可能我講錯左，有人係要訓街，但遲啲你想訓係香港條街嘅自由都無。要訓喺大陸監倉。

Show Blocked User - 熊貓麻雀書法

冇人走啲大陸人點落嚟

屌你老母✋😑🤚

推

今日連查錫我都出黎開聲 真係

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

笑撚死人，唔見法國人問"法國幾時變左要人走佬既地方？"

香港人廢就廢啦柒頭 自己唔抗爭選擇走佬，你比人恰到上心口，你唔反擊就要走佬架啦，垃圾港豬

坐定定，星期日遊下街就送自由送民主比你好冇

好撚好笑，你邏輯有問題定弱智？
第一坦克碌過豬既係 中國，唔係香港
第二，比坦克碌過豬都唔識反抗，反而法國冇碌過豬法國人就識反抗？

強姦你唔反抗，反而非禮你就反抗？白痴仔

駐軍同香港有冇發生過坦克碌豬乜撚事，九唔撚搭八，真係智障仔

起完底，現實應該係講野冇乜人理個d傻仔